以為阻止明日大嶼就得?

兩輪所謂抗疫措施已經洗咗幾千億
庫房果萬幾億已經洗咗三分之一
但係每輪都係漏洞百出
搵藉口派多幾輪香港庫房就收皮
到時就逼全香港一齊奶共

英國查黑警違反人權 最後2日deadline

疫症完會重推明日大嶼加基建放心

一定啦, 國庫空虛都要推大白象